[有link]正義聯盟zack同joss版本既分別 cut左好多!!

好想睇zack版本呀
屌你老母

到時變左bvs咁未又係比人屌

無所謂
我只係想睇zack既版本

屌咪屌 我只要ZACK出品 叫個死肥仔彈開D 反正佢接手咪一樣咁低分

flash訓係ww對波到有個細路狂問老豆點解

[u[/u]

同我諗既一樣 佢D色光得太明顯 好易分

肥登好慘呀

有D位仲要green screen好柒
唔知係咪無budget

zs好大機都係同華納炒鑊先退出JL後期埋尾
個女死影響應唔係主要原因，只係用來體面分手藉口來

59删除片段：展现全世界各类人对母盒合体过程的红天空和闪电的反应（玛莎，路易斯，钢骨爹，戈登，海王小村，伦敦。。以及其他）

呢到都cut左
唔怪得完全無末日feel

66一开始是WW砍掉荒原狼的头，后来改了，重做了几次荒原狼的死亡
67荒原狼的恐惧退场和爆音通道是尾灯的

6,一個亞馬遜人被轉化異魔中自盡的鏡頭刪了<-呢到應該要KEEP

7俄羅斯一家全部是尾燈的。 <-呢到其實OK,但最後個殺蟲劑應該要用

11,好像有個給綠燈的特寫達克賽德在這裡好像以虛擬映像出現了 <-唔應該CUT,依家普通觀眾鬼識綠燈同Darkseid咩

13,“人們太慢，我會試著跟上”是尾燈的 <-呢到拍到bruce好樣衰

15,海王回家，荒原狼搶走母盒是紮克的，唯一變化是梅拉和海王的對話原來更長一點 <-呢到唔應該剪,特別係借叉既畫面

21,閃電害怕及蝙蝠俠救一個人的鼓勵是尾燈的 <- OK

30,蝙蝠俠my turn是紮克的，被我沒拿劍和他真高替換，尾燈的 <-my turm唔剪好d囉

32閃電幫WW拿回劍是紮克的，後面臉放在胸上的笑話是尾燈的。 <-OK

33,尾燈對閃電在荒原狼提到酒神血脈時的“他是在說我麼”的回應被刪 <-呢到有GAG位喎

40關於母盒和復活超人的談話是尾燈的。 <-唔怪得拍到咁7啦

47刪除片段，鋼骨升級，讓他能看到一些可能的未來，“聯盟毀滅，噩夢世界，以及達克賽德” <-FANS福利 我屌你死肥仔

48超人復活及和聯盟打斗大部分是紮克的，被縮減了 <- CUT左擋坦克果到

51超人的所有說話都是尾燈的，包括doyou bleed。 <-冇眼睇,當笑話

59刪除片段：展現全世界各類人對母盒合體過程的紅天空和閃電的反應（瑪莎，路易斯，鋼骨爹，戈登，海王小村，倫敦。。以及其他） <-呢到剪左差好遠,冇左世界末日FEEL

67荒原狼的恐懼退場和爆音通道是尾燈的 <-呢到做得好

72閃電超人賽跑是尾燈的 <-OK

DCEULEAK入面D料得30%真
唔好信到十足

唔好過咗幾十年之後zack版睇
學當年超人2咁

你岩

但個心都係希望會出導演版
由zack去剪

MOS都已經上緊神台啦

屌依加係咪睇戲都要買DLC

華納食屎狗

WB電影出DLC好出奇？

從joss拍場口來睇事實華納係要求佢加fun加爆谷，不過係zs拍出來版本既基楚上修改，出到來結果變左無dc風格兩頭不到岸現有版本

你就上神台
無論JL 幾垃圾
都改變唔到mos 同 bvs都係垃圾既本質

JL點都易入口過mos同Bvs
係超人太勁

BVS神作